其實啲網店點賺錢

網店賣啲嘢同官網價錢差唔多，賺到啲咩

為興趣

好似波鞋咁
允記好似係三折攞貨

咁平？

唔係邊有咁多原價八折比你
仲要交租出糧

聽講無得賺，但求打個和方便大家

允記唔係大嘢嚟㗎咩？啲小店呢

咁你應該問
其實擺係官網D野點賺錢

攪田但求打個和
大家開心
super

一係走數一係賣假貨囉
向店主學野！
Ig: Insta_sneaker_official

你正正經經開間公司同網店
滿足到個牌子/代理要求
自然會有批發價
Nike Adidas 果D
一般一年前落單
返貨係半價左右
八折都仲有少錢賺
七折基本平手

但有D大牌子批發價都要成七折

大把網店淘寶貨賺差價

賣真野想係網站生存，
我勸你真係省返啲氣。
買家未收貨係分唔到真假，
影響到佢幫唔幫襯，
一係睇留言，
一係睇價錢。

開業成本咁平，
整臭個名又開過間大有人在，
叫人點分？